有無方法搞機場但唔搞國泰？

唔好搞國泰 唔好搞國泰

相信大家都睇咗呢個post，佢係咪散水撚暫且唔討論，但中間講有關大陸航空公司虎視眈眈國泰呢舊肥肉嘅論點不無道理。
其實我地不如開返departure國泰嗰行比佢運作，其他check-in照封？

冇可能 有d入到有d入唔到 旅客嬲爆

[緊急分析]法！不！責！眾！